我正式宣佈用Facebook messenger的人係雞係公廁

屌你老母，係手機睇一條訊息竟然要裝apps 咁撚霸道都有。明明係web 起家，傻撚左變mobile為主。奶共FACEBOOK買撚左whatsapps 又唔用，迫你食屎用messenger

btw 用whatsapps小心D，隨時俾人賣資料俾共產黨

屌，whatsapps 無網頁版，本身係app 。咁佢要你用apps 好合理，但一個有網頁版的野要你死去裝程式真係
高登 林早洩都無咁仆街

手機一禁message,就係咁

唔download messenger 無得睇球message
最ON9係，fb 同messenger app 係分開，兩個獨立程式

我用開full web版黎睇

好撚煩 又要裝多個app
Facebook啲apps出晒名食電